---
title:  Design Challenge
date: 2018-05-16
categorie: ["Design Challenge OP4"]
tags: ["Design Challenge OP4"]
---

Vandaag heb ik met het team de drie concepten die wij maandag hebben uitgekozen verder uitgewerkt. Hierbij heb ik nagedacht over hoe ze goed aan zouden kunnen sluiten bij de doelgroep.
